原來感化官係社工黎

啱啱睇左個hku 精算學生偷拍post
話法官睇左感化官既報告做參考去作出判決
Search 一search ,原來感化官係社工黎
唔講唔知，定係我見識少

社會福利署感化部門

突然覺得感化官好唔撚專業
垃圾社工